點分自己做緊兵定曖昧緊？

未開始拍拖
中間有d咩signal可以分自己係曖昧期定做緊兵

睇下雙方既付出係咪balance

照鏡同睇下銀行存款就知了

一樣

留名學野

唔好問人啦 其實你自己好清楚 你根本就係兵

你問得即係你都知答案

你係兵

一定係兵

而家依個年代仲有曖昧？
識左幾日就上床啦

你以為曖昧緊嘅時候其實係做緊兵
你以為做緊兵嘅時候就真係做緊兵

咁點先成功

呢句岩
樓主思考下啦